{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060412",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58451&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항더모스트풀빌라펜션"
    },
    "text": "1. 宿の紹介:POOLVILLAはジェットスパと室内赤外線グリルをご提供します。 2. 周辺情報:月浦海水浴場とファジン海水浴場、宝鏡寺が近くに位置しています。 3. お知らせ:POOLVILLAには大人6人、子供2人まで入室可能です。 最大人数を超えることはできません。 4. 基本情報: 入室は5時から、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiと禁煙客室を提供しており、駐車も可能です。 ペンションの送迎サービスもご利用いただけます。 5. 客室情報:POOLVILLAには2つのプールビラと3つのスパ客室があります。6. 駐車場は無料で提供されますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。バーベキュー施設もご利用いただけますが、追加料金が発生します。 7. 確認事項およびその他:最大人数を超える場合には入室できず、保護者がいない未成年者は利用できません。ペットの立ち入りは禁止されており、客室内での火災危険物質の使用は禁止されております。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更になる場合があり、オンシーズンには料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "POOLVILLAはどのような施設ですか？",
            "answer": "POOLVILLAはジェットスパと室内赤外線グリルをご提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "周辺には月浦海水浴場とファジン海水浴場、宝鏡寺があります。"
        },
        {
            "question": "POOLVILLAは何人まで入室できますか？",
            "answer": "POOLVILLAには大人6人、子供2人まで入室可能です。最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間はいつですか？",
            "answer": "入室は5時から、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "POOLVILLAはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "POOLVILLAは無料Wi-Fiと禁煙客室を提供しており、駐車も可能です。ペンションの送迎サービスもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "POOLVILLAにはどのような客室がありますか？",
            "answer": "POOLVILLAには2つのプールビラと3つのスパ客室があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で提供されますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設もご利用いただけますが、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者がいない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの立ち入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での火災危険物質の使用は禁止されております。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はペンションの事情により変更になる場合があります。また、オンシーズンには料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 530
    }
}